[突發]祖雲達斯球員賽後被驗出服用禁藥

有隻疤狗比負皮

比錯負皮

好似啲狗仔痾督尿就走人，吠都唔吠下咁

有茅撥兩下沙牙？

疤狗

又黎